鄺星宇根本係想入獄體驗肉棒放題先斬人

佢咁既衰樣，gay界啲人都唔要佢
咁佢27歲都叫後生既，入到去監獄做0仔都有啲market既
都係窿一個啫
斬完人仲可以拎藍絲光環，出返來俾啲50路gay佬繼續屌
人生勝利者 鄺星宇

邊個同你講佢會坐監？

高尚情操

情操高尚一陣守行為就算啦

佢想啫，但佢個如意算盤可能打唔響

果條友黎？

唔怕 大陸已經準備好男妓畀佢做安家費

有無無格版？

左手一條
右手一條
口一條
屎眼一條
再搵個零仔幫佢含撚

影衰gay界
咁樣衰嘅人都有...但裁判官應該會認為情操高尚

心理有啲變態

打咗格仔都咁幼

幼到就嚟睇唔到

咪係，一陣有人又話佢情操高尚

我都想睇冇格版。。。
真係佢本人？
完全唔明男人口外有精？佢想表達咩？

想同佢玩

係咪黑警放走咗

Gay 覺得呢d相好誘惑